羊仔是全香港最幸福的生物。。。。。。。。。。。

因為有最愛他的主人愛護他

屌黑心綿

夠啦

nooooooo

咩咩嚕

咩嚕咩嚕咩

你鐘意嗰隻係草泥馬

羊仔呀

羊駝

弱智樓主不能歧視

羊仔

咩咩咩咩咩嚕